[絲打入]如果呢條友溝你 會唔會接受？🤔

屌

我係Mickey 29歲

報細數wo 清

個頭諗起零零發個西門吹雪

我諗起功夫個火雲邪神

yes

睇唔到排牙污唔污糟，如果個人乾淨，再剪吓個頭，可以識吓先

接唔接受到同你做愛 ？

我諗起西遊記個盲炳